# Лабораторная работа №3
## Тема: Деревья решений
## вариант-1
## Аль-суфи Абдулрахман Али Хассан - ПИбд-41

**Как запустить лабораторную работу**

* Использовать технологии: python, pandas, numpy, sklearn

**Что делает программа**

* Считывает данные из файла (titanic.csv).
* Создает дерево решений используя поля Pclass, Name, Sex.

### Video
[Video](https://youtu.be/2OFzkwD3h-E)